【除左戴口罩】不如化個濃妝

化妝夠功力嘅大家（尤其女仔），最叻就係喬妝，多一重保護身分唔係幾好？

化到咁好未？

咁熱咩妝都溶啦

我頭先都係咁諗
口罩會畀人除但妝佢唔可以強行叫你捽甩佢

剩係搽一層完全唔同色嘅粉底已經可以令警犬影咗相都認唔到樣
白變黑黑變白
再唔係做阿凡達simpsons shrek都得

袋住細細枝補下妝都得呀

係呀，但都要記住唔可以太顯眼，喬到妝就夠